如果聖經係真 覺唔覺耶和華係毒撚黎

毒撚冇野玩就做個世界出黎
冇人同佢傾計，玩，就比d 自由意志比d 公仔
同d 公仔講野
d 公仔又唔聽話
冇人信佢又要玩洪水滅世
自己開分身落人世玩 玩唔夠
又要整d 唔知咩聖靈同每個人講
教徒不服來辯

利申： 讀過教會學校

邊個留負皮

我聽到耶和華同我講:你先係毒撚

仲係個好小氣嘅毒撚
應該起神界比人排

Agger

冇朋友 冇女 冇扑過嘢 真係毒撚一個